有冇人同我一樣之後會原諒警察?

緊係唔會有啦 on9賤種警

警察仔女開學見,和你飛

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

其實佢地都係身不由己既

屌你老母，講笑咋

我

就絕對唔會

Never forget Never forgive

以後只會有浦力士，唔會再有警察。
警察？炒晒佢，新建民安隊，自衛隊。

支持香港警察嚴正執法

講笑咋，食屎啦屌你老母

原唔原諒係上帝嘅責任
我地只係負責送佢地上去見上帝
btw標題黨88

你真係送先算啦柒下柒下咁

原諒同警察唔會喺同一句句子出現